近10年祖記免簽總身價為1億7500萬歐元

普巴3.5m變1億

我冇野講
我要搵律師
唔雖要解鎖
唔好扮好人

我冇嘢講

藍斯level依家邊止40m